[撚屌]AC米蘭球迷區51

FORZA MILAN!

2017/2018球季一線隊職球員名單：

Staff

Head coach
Vincenzo Montella
(until 27 November 2017)
Gennaro Gattuso
(from 27 November 2017)

Assistant Coach
Daniele Russo

Athletic Trainer
Emanuele Marra

Goalkeeping Coach
Alfredo Magni

Technical Assistants
Nicola Caccia/Giuseppe Irrera

Video Analysts
Simone Montanaro/Riccardo Manno

Club Manager
Christian Abbiati

Team Manager
Andrea Romeo

Players

Goalkeepers
30 Marco Storari
75 Alessandro Guarnone
90 Antonio Donnarumma
99 Gianluigi Donnarumm

Defenders
2 Davide Calabria
12 Andrea Conti
13 Alessio Romagnoli
15 Gustavo Gómez
17 Cristián Zapata
19 Leonardo Bonucci (Captain)
20 Ignazio Abate
22 Mateo Musacchio
29 Gabriel Paletta
31 Luca Antonelli
68 Ricardo Rodríguez

Midfielders
4 José Mauri
5 Giacomo Bonaventura
10 Hakan Çalhanoğlu
18 Riccardo Montolivo
21 Lucas Biglia
46 Matteo Gabbia
45 Niccolò Zanellato
73 Manuel Locatelli
79 Franck Kessié

Forwards
7 Nikola Kalinić
8 Suso
9 André Silva
11 Fabio Borini
63 Patrick Cutrone

開錯台牙清

I open la diu

咁再開過

[撚撚首勝] AC米蘭球迷討論區 51